消毒酒精會唔會被污染

消毒用嘅酒精 eg 75%酒精 會唔會被污染